我覺得全部女仔都對我有好感

呢個係咪錯覺黎

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲要成日ff啲女鐘意佢 但又唔知自己柒兼矮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

毒撚癡起線上嚟真係無極限

係咪羨慕我

你又唔係浮雲兄

祝你好運